英歐中間人

琴晚有一個諗法閃過點樣令脱歐同香港連結起嚟,就係英國需要一個特別行政區去技術上解決脱歐帶嚟嘅關税貿易經濟等諸多問題,如果香港能成為英國及歐盟之間嘅中間人,支共就無法干預香港。
我諗英國需要一個行政主體with針對性法律繞過目前硬脱歐帶嚟經濟上影響,例如要出口到英國嘅貨物名義上出口香港但先由英國海關代為檢收,然後再出口英國,由始至終件貨不經香港,但係程序上過左。
所以係中英聯合聲明失效下,支持香港,令香港成為英國與歐盟嘅中間人背後利益大於英國支那間嘅利益。
以上都係我天馬行空嘅想法,但基於對英國不成文憲法及國會嘅信心,我覺得英國人有可能實現類似做法

純粹FF
不喜請屌,歡迎指出錯誤並提出看法(FF無極限)
真理愈辯愈明,只有通過辧論先能刺激思考反思不足

其實英國同歐洲之間利益遠大於英國支那間利益,係面對硬脱歐帶來的捐失下,我個得呢個係一個性價比ok嘅做法
另外,美支貿易談判好有機會支共内部鬥爭下,以極左立場拉倒,搞咁耐都傾唔成我估係因為支共内互相拉扯
另外,持續對港強硬,令香港失去效用之際等於支共選擇全面冷戰團結國內把問題責任轉嫁香港外國,到時香港如何有被利用價值換取外國有力力支持要盡早思考

歡迎提出想法救港(外交政治上)

不喜請屌

身為P牌想問連登係咪少人認真on9